大波OL好撚正

其實小弟都係想各位巴絲睇完圖幫手做個問卷調查

見到最尾嗰張 決定唔做

OL黎講
我鐘意玩腳多過玩波

啱 平到咁

毀於一旦

做咗條就上一頁
唔知問乜

屌你份野寫得好差
睇唔明點做

有誠意, 入去填咗.

不過份問卷SET得極差, 用字仲要好累贅睇到頭痛.
份問卷以100分為滿分的話, 我會俾低過10分

我錯了

邊係OL

push

d女好撚正呀

Ching sick ball

你份問卷問題都無呀大佬，點做呀？未見過咁on9既問卷

Btw第一條女最正，其他都係死mk

我開到Bo 巴打

陳嘉緩

睇唔明，點做

巴打介唔介意講下邊到唔明

你份問卷痴撚線
每個attribute cross對面黎比較

因為要做pairwise comparison

建議你cut淨
x對y 邊樣重要d

至少會多d人做

而家淨係理解你份問卷都有排
個13579 分數淨係會令人想熄撚左佢

因為個model 要咁做
我會諗諗點改個介面

原來唔止我一個填完第一頁就熄撚咗

煩膠問題得兩頁炸

done

比少少誠意得唔得啊

都唔知你份問卷想問咩
1999

問卷係問D 變項嘅相對重要性， 兩個兩個比較